俄佬 thread

post 咩都得關俄佬同斯拉夫佬嘅就OK
我先

下面呢個會爆耳膜